［認真求教］香港學日文邊間推薦？

難得約到班中學巴打一齊學日文，諗住用拎埋個持續進修基金，有冇巴打係香港學過/學緊？

睇完木下巴打個留學post，暫時未有能力去日本讀，唯有香港讀住先